根據經驗，讀女校既心地都比較差

表面清純，內裏陰暗

佢老公黃㗎

你點知的

人前人後兩個樣 識做好睇既門面野

咪又係雞